急！！！我隻龜隻手生咗水泡

有冇人知咩事

推

凗淚煙

我個區冇煙

推推推

求救呀咁多位

可能係皮膚病，要留意住佢有無感染，或明顯外傷
可大可小
仲要留意佢有無唔肯食野
有既就要帶佢睇醫生
無既，試下滴藥水

要買咩藥水

有隻黄色盒，細細枝
講明醫皮膚病既，但我唔記得咩名

唔該巴打

龜無論有乜病都有一個共同病徵
就係唔肯食野
如果肯食又冇嘔 就冇大礙

皮膚病通常都係乾養加在患處搽油
我屋企有茶樹油
所以用開茶樹油 (有毒 只供外用 不能進食)

咁我聽日睇下點

咩藥水
皮膚病一概用藥水？

龜精靈？

係啦，個時就係用佢

用龜精靈即係殺咗隻龜

我以前都係用佢

安全起見,同第二隻龜仔隔離咗先

咁大粒帶去睇醫生啦

見過唔少用完反而病得勁咗
本身小病變大病

幫下你推
去睇獸醫啦

點解嘅？

盡快睇醫生 唔好慳.
我之前隻巴西龜養20年, 拖到唔食野先睇醫生, 太遲救唔番

尖銳

我儘快帶佢睇醫生

睇左醫生未

隔離po又有龜病左
反正我打左一大段
再貼一次

我都住港島
但出名醫龜幾間都係 九龍新界
我三隻巴養左一年幾都未睇過
但有問定有養龜的frd邊間好
通常都答荃灣 沙咀道獸醫 or 大角咀楓樹街
土瓜灣 dr yu 都出名醫龜 但有frd話比較貴
利伸 以上全部未睇過
你可以試下問學生有冇折
係醫就快d
越遲開始越難醫

去金魚街諗住試下用藥水 個店主話呢啲好小事吉穿佢就得 仲話可以搵佢幫手搞 點睇

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

我覺得可以

你隻手生水泡，我吉穿你，你覺得可唔可以？

蜂窩組織炎，是牽涉到皮膚的細菌感染。該疾病尤其會影響到真皮與皮下組織~

我第一時間係諗到呢個case

巴西龜生水泡| Yahoo 知識+

Translate this page
May 17, 2007 - 最重要保持水質清潔及晚上離水唔好拮穿，最好直接用棉花棒搽龜精靈藥你的問題，以下論壇有相關文章，入黎睇睇呢個是普遍新手養龜問題，你養 ...

魚街d白店係唔會幫人醫龜/魚/鼠
越快死越好唔係冇人買新龜/魚/鼠

我將個mon教到最光 放大張相睇
完全唔覺係水泡

google search 巴西龜 水泡 或 red eared slider blister
亦見唔到類似的圖或相

其實點解樓主可以先入為主判症係水泡

如果真係唔想比太多錢睇獸醫
聽講荃灣有間專賣龜的好熟手識醫龜

你買左咩黎搽？

我隻龜識cosplay添

你隻龜偷偷出左去
佢有一棵正義既心

大把珍獸既診所喺港島啦，
星寵都好有名.

利申隻巴西20歲睇過一次喺沙咀。

龜龜生水泡我幫佢舐乾淨

睇個樣似感染
睇咗醫生未

如果睇醫生將軍澳個邊有冇推介

幫推

我自己覺得
龜比貓狗冷門
如果有日要帶佢地醫生 我會跨區揀間出名醫龜既

土瓜灣同荃灣都有睇龜既
你google下

已經睇咗醫生 依家冇乜事啦

醫生點講？

一定係青衣啦

nonono

係膿嚟嘅 因為小弟冇budget做手術所以淨係開刀割一割清曬全部膿 之後我就要keep住幫佢消毒等埋口

哦
生瘡
好似啫暗瘡咁啫？

用左幾錢？
等如果我第日見到，有個預算

千一左右 不過我隻龜有蟲 要曬多啲太陽